[改詞] 櫻花樹下 hin仔

張敬軒

櫻花樹下
原作詞：林若寧
改詞 : 假膠
作曲：伍卓賢
編曲：劉志遠

樹蔭有位呀嬋跌落你身邊
驚慌到失足向前然後撲入我一雙肩
令你靦腆一臉像櫻花萬千
懷念美好高中兩年期望你的青春不變
去到今天

還記得櫻花正開還未懂跟你示愛
初春來時彼此約定過繼續期待
人置身這大時代投入幾番競技賽
曾分開曾相愛等待花蕊又跌下來
才洞悉這是戀愛

我有三隻蝦

我唱晒成段出黎先發覺所謂改詞淨係改左兩隻字

樹蔭有位呀嬋跌落你身邊

Errr....